明月光 重會每天失眠到 天光嗎？

孩子在公園躲藏 沒帶門匙也許很 勞氣吧？

孩兒

我還掉你那門匙 也出於好意

邊間教會